東武百貨/鐵路 同西武百貨/鐵路 其實有咩關係？

1q題黎
我估！ 因果關係！
因為東家唔打先打西家

超簡單黎講, 原本係同一間公司既生意, 老豆死咗之後佢地D仔分身家分唔掂搞到分裂晒